謝謝這接種中心 唔提我痛苦自尋

謝謝這接種中心
唔提我痛苦自尋
造就我去打科興
爆袋過才能有遺憾

那日我排着隊那針店太多人
注射了條氣好chok手痹仲想暈
一秒就攞我半生
點解原地已犧牲

原來我已不需要憑着安心出殯
重臨舊地到每間咖啡廳打尿震
全身都癱了 呼吸還剩了多少
原來我已不需着沉悶色調
不必心血來潮
踎低血貧 三高見暈
明白會出血就當贏得彩票

推

科興百貨
btw 接種好似係讀種植個種

的確唔啱音
巴打有咩建議